蘋果日報要幫手做下野，整張區議會各候選人既政治傾向，等鎅票黨無所遁形

推

假獨立， 真建制

push

蘋果，又係你貢獻國家既時候了

好危急呀，好多扮後生既假黃絲真鎅票出晒來

成個賊樣都選得

早知我都去選啦

Agger

各細區連登仔街坊比料做整合
好似最有效率

如果蘋果整個詳盡立會投票棄權缺席記錄
泛民會全滅

其實係咪無人記得
蘋果以前點樣話本土𠝹票

泛民

黃守東咪亞視個發言人 堅守到亞視熄機最後一日條友?唔怪得個名咁熟

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

一直都記得 話本土係建制B隊
蘋果一直都係泛民既輿論機器

支持

你講呢個黨全滅？

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

係喎 隔離post同佢自己facebook 佢d 朋友都話佢無人幫手選舉

蘋果/其他媒體可唔可以幫佢

最好每區整一張，快，無時間了